感覺連登仲多人過全盛時期o既高登, 究竟 d 人o係邊度憑空爆出黎

我 d post o係高登無乜人睇, 唔知呢度點樣
唔計我自己, 呢度 d 熱門 post 閒閒地正皮就四五百個
一兩個禮拜就有 d post 有過千正皮
一兩個月就有 d post 有二三千正皮
(感覺上, 無實際統計)

上高登咁多年都無見過快成咁, 過千都難

究竟連登仔o係邊度變出黎

高登時期買左Hkg+ 既CD-ROM都可以註冊

定係純粹連登仔特別鍾意正負皮?
我就覺得唔係

小學

00後都一大堆人喇

你都咪話
我用電腦睇, 又流暢又自動碌到落下一頁, 唔使成頁 load 過, 真係幾爽
係有時頁數多可能會 load 錯, 問題唔大

全部都係同一個人嚟

少年你太年輕了...

有一大班香土 uwant facebook都入左黎
人係多左，但同時昔日既高登色彩消失緊

跟住當時用緊an機嘅cd-rom見到可以用邀請碼註冊而連尼住又講埋an機都會有呢樣嘢嘅時候，就趁連尼住開放an機註冊之前，狗衝買app，結果可想而知，多咗好多人註冊，但質素就...。

最近先改到咁

Apple又可以7仔入錢
Andriod又十蚊買斷，小學雞都入到黎啦仲要isp咩

iphone 用家每人有兩個賬號

Yes好撚低質大部份都係中學雞user同高登差幾皮

你覺得中學雞低質？
我見到有班 大人諗野講野都好小學雞

#不用分哪麼細大家都是小學雞

我覺得普遍真係 細路左
講野同埋應果D 字眼,思維都係比較細路
最多就有理無理,屌左先

多左班新移民囉

你將佢當係fb
觀感就fit晒

你睇少左班五毛
一有咩事起碼半百係撐支共或者轉移再加上洗板

五毛 00後

多左無理性既小學雞 扮哂成熟咁
以前高登真係好多笑料可以睇
連登直頭係網絡批鬥區